檢討: 和理非行動一無大台就崩壞被騎劫

講左勁耐機場你和理非 和你飛, 和平舒服向國際宣揚香港既情況, 港共既暴力邪惡

癱瘓機場只係一個bonus, 係政府驚出事自己搞到d遊客, 絕對唔係示威者主動要搞
機場係一個你唔帶頭搞衝突, 就一定和平無事既地方, 係一個同世界接軌既絕佳之地, 港共想搞鳩和理非都R爆哂頭
咁都可以比自己友(?)玩爛, 今日個畫面肉酸到

個問題就係無大台, 太多自發抗爭, 佢地做錯都無人提, 一句兄弟爬山各自努力, 令成個方向四散, 失哂焦

今日呢件事唔錯都錯左, 係一個好好既反省機會, 點樣可以唔失焦? 除左有大台係到統籌, 仲可以點? 大家要諗個方法

push

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

811 721

721 811

咁現場有無人阻止個行動呢？？？

只見組隊去塞
tg谷亦有鼓吹, 叫人唔好塞就比人踢

推

唉

咁其實會唔會係黑警鼓吹

推 我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以癱瘓機場係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機
我地已經唔夠正苦力量大，我地一定要爭取國際間既支持！新聞有報有外國人翻唔到屋企好嬲好擔心 阻人搭lift等會令外國旅客覺得好似俾人玩咁 翻到自己國家仲點同我地宣傳
BTW點樣都唔割席，有咩做得唔好就一齊做翻好

唔出奇
好多後生警覺性太低

agger

要勇武，去圍差館
唔好連和你飛呢張好牌都玩爛埋

各有各做
唔要大台
獨立思考
大家多啲share不同諗法

有道理多人by嘅就會推到啲人做

而家好明顯係勇武阻住和理非囉

光復香港！

極度認同 一路都想講 但我p牌一定比人鬧 幫推

做到獨立思考就唔會有今日件事
口號唔係用嚟鳩叫

睇正負評都知有好多人真係唔明
政府搞到旅客
示威者搞旅客
完全兩碼子既事

大台撚唔該食屎

有咩解決方法...

而家都唔係唔錯都錯咗
係阻旅客其實一路都仲阻緊
d狗推外國人落地都俾人講
之後自己又主動去搞9 d旅客

咪撚用匪語啦
兩回事呀

佢地用兩回事仲多